頭先落街見到今日成班中學生呢個時段仲食m記

食完補習啊

同女女食完補習....

同學你做乜叫雞？

Sorry lo放學肚餓想食啲野姐

D學生哥